斟掂數！PSG明年1月同迪基亞簽加盟協議

曼聯成績持續冇起色之餘，更即將再面臨重大打擊，鋼門迪基亞遲遲未肯續約之下，英國傳媒爆料，法甲豪門巴黎聖日耳門(PSG)乘虛而入，提出一份為期4年、周薪達30萬鎊嘅天價合約，利誘呢位西班牙國腳於明夏加盟，令佢成為全球最高人工嘅門將。

由於迪基亞將於今季結束之後約滿，換言之，PSG可以提早半年同佢傾加盟事宜，換言之最快明年1月，已經可以同迪基亞簽訂加盟協議。曼聯如果要留住呢位防線支柱，就要趕緊於未來1個月，開出吸引條件。

PSG中前場已經有基利安麥巴比、尼馬、卡雲尼、迪馬利亞等球星，防線亦有堤亞高施華、馬昆奴斯哥利亞待猛將，會方一直想簽入星級門將。今季加盟嘅保方即將41歲，只屬「過客」，迪基亞成為PSG首選。

一來迪基亞屬於世界一線門將，實力毋庸置疑，二來佢將於明夏同曼聯約滿，換言之，PSG屆時可以免轉會費簽入佢，咁就可以集中資金，出更高人工吸引佢，成事機會自然較高，PSG今次提出4年合約，迪基亞總共可袋超過6000萬鎊(約6億港元)人工。

對迪基亞來講去到PSG，唔止可以享有較佳待遇，而且捧盃機會比亦更高，總好過留喺曼聯，畀對手當靶任射，仲要不時畀隊友連累孭鑊。

on能9 psg贏到依家隊曼聯 ？

又係邊份鳩嗡報紙

保方:競爭都多了吧

贏唔到
我地曼聯要落去踢歐霸
Psg要踢歐聯

on能9 psg贏唔到依家隊獌聯 ？

又要前鋒訓練

獌狗冇左ddg會唔會真係要降班

保方: 未來是你的

路係自己揀
迪基亞咪撚喊

佢冇左3個歐冠都未喊啦

保方買黎當龍門教練操ddg？

唔係話曼聯可以主動續約一年咩？

恨左咁耐終於有機會著草夢成真
都唔後生了
祝佢真係好以脫離魔掌唔洗再浪費青春啦

遲下要換電話先見到我獌

佢張約有一年extension ，曼聯可以強制續多年
下年未走得住